賭場玩百家樂係咪相對最公平？

依家用晒蝸牛機洗牌
21點連唯一算牌既賭仔優勢都冇埋
21點真的不了

目前黎講
最公平係咪百家樂
起碼莊/閒係你自己揀
唔似21點咁一定要做閒
（排除埋部洗牌機有古怪，專派柒牌俾閒家既風險）

有冇澳門攻略

組隊過大海求證

認真問 百家樂d派牌機真係會做手腳？

就算做左都冇意思
你可以揀莊/閒
根本係完全賭運

落左注先派牌喎

唔會果段咁短既時間仲洗牌掛

跟彪析最公平

賭仔真係易呃

應該唔會做手腳既 因為間唔使都有d枱爆死個莊
唔會話公平 但相對其他遊戲 百家樂易玩d囉

樓上個幾個講到眾人皆醉你獨醒個D係咪大戶黎
屌你魚毛蝦仔佢千你都晒時間啦
你話你一鋪十萬以上 我就信佢可能千你
你幾千蚊一鋪 我真係唔信會千你

一講運
二講膽
有運有膽不如咪賭

冇膽